終於畢業了，跪求有無Melbourne學生知點樣寄野返香港？

郵局海運依家無得寄香港
想問下大家點樣寄野返香港？

認真
去果啲 專做代購既（中國人）既鋪頭度問
佢地會幫人寄野返中國，有啲會寄香港

pack and send

當年用Sevenseas

聽日問下先

附近有間 聽日問下

我見好似要寄好多先受？好似至少兩大箱??

航空公司cargo？

最好海郵，最平最慢都得 寄到就ok

當年用呢間，返到香港無左幾對貴鞋

我問過曬，呢樣最平
佢地寄ems(中國郵政）

空郵？

係，唔係大時大節14日內就到

咁大獲

唔留澳洲，回去香港呢個地獄